<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/12a.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dukipxpyuo/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">罪恶</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="626"><h3><p><strong>大纪元  娱乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=60><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873209.md#1" target="_blank">古天乐否认神经坏死 惊曝1日只吃1餐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873209.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13337049-GettyImages-1226234080-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月26日 6:33 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872997.md#1" target="_blank">Chuu遭退团前谈话受关注 曾预告：年底会出事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872997.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13766378-220623221205100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 11:55 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872972.md#1" target="_blank">用日记故事转化成新歌 张若凡睽违3年推新作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872972.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872974-2211250303301770-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 9:36 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872849.md#1" target="_blank">本月少女Chuu对员工恶言相向 公司令其退团</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872849.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13766378-220623221205100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 6:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872793.md#1" target="_blank">刘若英疫后赴伦敦开唱 五月天石头偕爱妻力挺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872793.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872806-2211250224141487-300x225.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 4:02 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872649.md#1" target="_blank">传朴珍荣明年3月入伍 公司：日期尚未确定</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872649.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/200501064347100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 12:26 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872547.md#1" target="_blank">大马艺人贺安华当选总理 黄明志曾写歌表心声</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872547.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13745671-2205260319081487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 11:36 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872439.md#1" target="_blank">钟楚红晒与鲜花合照 网友赞“人比花娇”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872439.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873936-2211241624242563-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 8:11 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872194.md#1" target="_blank">结婚逾8年 若吵架林美秀的丈夫靠1招化解</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872194.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872198-2211240455401487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 7:25 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872089.md#1" target="_blank">TWICE韩国专辑累计出货量 突破千万张</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872089.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/181214094600100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 4:34 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871975.md#1" target="_blank">恣意创作属于自己的光 安溥谈得奖非绝对必须</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871975.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871984-2211232323171487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 12:58 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871856.md#1" target="_blank">晒与林青霞合照 曾之乔：站在巨星身边很紧张</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871856.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871937-zengzhiqiaolin-qingxia--300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 12:37 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871788.md#1" target="_blank">汪小菲风波后 大S修改简介 疑对前夫隔空喊话</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871788.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872101-2211240217031487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 6:59 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871519.md#1" target="_blank">VERIVERY出道1415天摘首座冠军 成员相拥落泪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871519.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871520-221013063913100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月23日 8:51 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871487.md#1" target="_blank">吴怡霈首扮单亲妈 搭档童星演绎写实警示剧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871487.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871497-DSC_3408-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月23日 6:22 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873192.md#1" target="_blank">汤唯成青龙奖首位华人影后 典礼上喊父母关手机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873192.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13779367-20220711-GaragePlay-003-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月26日 6:33 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873004.md#1" target="_blank">大胃王和林襄郭彦均分组对抗 挑战巨无霸面包</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13873004.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873043-2211250840321487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 10:02 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872877.md#1" target="_blank">吴亦凡被判监13年 罚款6亿 加官员旁听宣判</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872877.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13217472-1512311527162563-600x400@1200x1200-300x200.jpeg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 6:41 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872850.md#1" target="_blank">台女星赖慧如发生自撞车祸 送医后幸无大碍</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872850.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872863-2211250405211487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 5:50 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872749.md#1" target="_blank">甫摘金钟 陈亚兰再获选台湾百大MVP经理人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872749.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872753-2211250022071487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 2:09 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872594.md#1" target="_blank">LE SSERAFIM明年1月日本出道 单曲发行十版本</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/25/n13872594.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13834232-220928004503100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 12:24 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872500.md#1" target="_blank">《阿凡达2》获准大陆上映 中国影视股齐涨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872500.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13858395-2211030020061487-300x158.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月25日 8:15 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872313.md#1" target="_blank">《哈勇家》金马获2奖 周末展开演员见面活动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872313.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872320-2211240828201487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 9:48 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872139.md#1" target="_blank">动画《奇异冒险》 聚焦探险家家族故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872139.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872140-2211240308111487-300x126.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 4:39 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871987.md#1" target="_blank">入伍日期地点遭曝光 JIN柔性呼吁粉丝莫前往</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871987.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872068-221124011921100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 3:06 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871969.md#1" target="_blank">传ASTRO Rocky恋情曝光暂停活动 公司否认</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13871969.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13856343-210721093847100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 12:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871818.md#1" target="_blank">蔡卓妍庆40岁生日 获偶像周星驰送祝福</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871818.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13860652-sazhou-xingchi-a-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月24日 7:03 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871604.md#1" target="_blank">杨贵媚顾瘫母逾10年 分享经验为照顾者发声</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871604.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871608-2211230811481487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月23日 9:35 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871214.md#1" target="_blank">BTOB徐恩光二度染疫 音乐剧临时换人演</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/23/n13871214.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/180816062417100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年11月23日 6:19 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
